# novel

- title: エリナの成長物語（引き籠り女神の転生）
- title_zh1: 艾麗娜的成長物語
- author: リエトー
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n0463dq/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2019-03-13T01:00:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0000

## illusts


## publishers


## series

- name: エリナの成長物語（引き籠り女神の転生）

## preface


```
原本是女神的她,在异世界作為人類的成長的故事。因某件事而隱居的女神艾麗娜=帕森，由於那個世界的神在進行勇者轉生時,操作失誤動作,成為了人類。而且不是從胎兒轉生過來,而是轉生為人類幼兒的艾麗娜,被某貴族撿到作為養女生活著。

　女神だった女の子が異世界で人間として成長していく物語です。とある用事で引き籠っていた女神エリナ＝パーソンは、その世界の神による勇者転生の誤作動で、人間になってしまいます。胎児からの生まれ変わり転生ではなく、人間に転じて生きることになったエリナは、ある貴族に拾われて養女として生活することなりました。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- ほのぼの
- シリアス
- ハイファンタジー
- ファンタジー
- 冒険
- 勇者
- 女主人公
- 日常
- 残酷な描写あり
- 異能力バトル
- 西洋
- 超能力
- 魔法
- 魔王
- 女神
-

# contribute

- 黑紋蝶

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n0463dq

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n0463dq&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [masiro.moe](https://masiro.moe/forum.php?mod=forumdisplay&fid=129&page=1)
-


